PS4 Firmware 6.0 update出左

岩岩見到出左 裝緊 有咩更新左

裝完，feel唔到有咩唔同

有咩特別 睇唔出

裝完部機熄咗 而家開唔返

錯覺 開boost 風扇聲無以前咁大聲